[ONCE] TWICE討論區 (184) MORE&MORE成功解鎖100次一位成就 世一美人子瑜0614生日粗卡

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第9張迷你專輯《MORE & MORE》
發行日期：2020年6月1日
主打: MORE & MORE

日本第2張改版專輯《&TWICE -Repackage-》
發行日期：2020年2月5日
主打: SWING

日本第2張正規專輯《&TWICE》
發行日期：2019年11月20日
主打: Fake & True

韓國第8張迷你專輯《Feel Special》
發行日期：2019年9月23日
主打: Feel Special

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY YOU》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

日本第2張精選專輯《#TWICE2》
發行日期：2019年3月6日
What is Love? -Japanese ver.-

LIKEY -Japanese ver.-

日本第一張改版專輯《BDZ -Repackage-》
發行日期：2018年12月26日
主打: STAY BY MY SIDE

韓國第3張特別專輯《The year of "Yes" 》
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯《BDZ》
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

<Be as ONE>

韓國第2張特別專輯《Summer Nights》
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage《Merry & Happy》
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯《Twicetagram》
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道精選專輯《#TWICE》
發行日期：2017年6月28日
TT -Japanese ver.-

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年5月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年2月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: Like OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道MV

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>

官網:

fans website:

fans cafe:
Facebook:
Twitter:

Instagram:

Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，俞淘氣, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo 모모
平井 桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina 미나
名井 南 Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209

151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

170517

170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥
20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430
190923

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina - Good Person

彩瑛 - Alone

Special
娜璉 - 只有思念堆積

娜璉 - Santa Tell Me

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

2020 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
簽售會會係個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

TWICE成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

TWICE成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

LM 唔該曬推post嘅個兩位巴打

Lm

LM

lm

100個一位粗卡 + LM

留名

Btw 冇換個人相

新po lm
唔該哂兩個巴打推po

唔記得改
仲有咩要執 得閒整既話可以一次過執埋
棄咗鳩鳩揮停 唔知而家係點

留名

show champ投票呀

咁型啲女比你溝哂啦

呢家同第三位差距拉短咗
大家順便睇多幾次MV就黎100M

Wanna have MORE TZUYU? - TWICE "MORE & MORE"

係心動嘅感覺

有冇人覺得呀定喺今次RM好嗲
叫oppa同埋蹺住Haha隻手話一齊去監獄嗰下把聲

LM
MCD下個禮拜已經係咪已經冇咗候補?

TWICE - 'MORE & MORE' — 3PM KST Update:

#1 Bugs (+1)
#3 Genie (=)
#4 MelOn (=)
#4 FLO (=)
#41 Soribada (=)

重上一位!

LIVE VOTING FOR MUSIC CORE IS NOW START!!📱

Text: "twice" or "트와이스"

To:00820505 or +8200820505 or +820505

or

Go to to send text for free
⚠️one vote per sim

🚨Make sure to change your timezone to "korea" before sending the text.

101
粗卡

粗卡

破記錄粗卡

200613 SHOW MUSIC CORE INTERVIEW WITH TWICE "MORE & MORE"

[쇼! 음악중심] 트와이스 -몰 앤 몰 (TWICE -MORE & MORE) 20200613

TWICE"MORE & MORE " 4TH WIN+ ENCORE @ SHOW MUSIC CORE 200613

一位粗卡

'MORE & MORE' mini-album is listed as a bestseller on Barnes & Noble. It was set for release today & it's already out of stock.

'MORE & MORE' mini-album was set for release today & it's already out of stock on Amazon.

'MORE & MORE' by TWICE was listed as one of the best albums of 2020 by POPCRUSH.

"[the album] delivers an array of vibrant colors and emotions through seven songs that flow seamlessly." —POPCRUSH

一位粗卡
瑜呢張真係好Q

Korean Artists with the Most Music Show Wins

#1 EXO — 117 Trophy
#2 TWICE — 101 Trophy
#3 SNSD — 100 Trophy
#4 BTS — 90 Trophy
#5 BIGBANG — 87 Trophy
#6 Cho Yong Pil — 80 Trophy
#7 Red Velvet — 73 Trophy
#8 GFRIEND — 66 Trophy
#9 IU — 65 Trophy
#10 Shinhwa — 62 Trophy

TWICE joins BLACKPINK and Red Velvet as the only K-pop girl groups to surpass 5 million monthly listeners on Spotify.

今日有開咪

金多賢真係越嚟越靚點搞 著親紅裙都咁屈機嘅 今日套衫高質

今日套衫有啲炒炒地
但佢白真喺carry到好多色

今日魚仔ig啲相有反之前水準

佢而家真係好一時時
佢唔講都算,佢講左反而我有時諗係唔係佢身體仲調節緊佢個飲食習慣定點

講咩

唔係講緊同一樣野?

睇黎歐美真係多左唔少once

最後子瑜個笑容

CLS!

Happy Birthday

子子生日快樂又大一歲喇，2020要身體健康，心想事成同埋可唔可以多啲緰糖

生日粗卡

生日快樂🎂

高個子忙內牙瑜生日快樂

生日快樂 ！！！周子

維持咗兩日同齡嘅日子又大返我一歲
我瑜生快

呀瑜生日快樂

世一子瑜生日快樂

子子生日快樂

我瑜生日快樂
今日要陪佢，唔上黎吹水住了

你返去食藥啦

生日快樂 粗卡ae

子瑜生日快樂

瑜生日快樂

生日快樂魚仔

子瑜生日快快快快樂

今日套紅衫造型 好靚

仆街啦 使唔使打到你rip

我哋嘅忙內生日粗卡

瑜 生日快樂

投票呀

終於第三

[url]
今次CB出咗好多唔同Video 應該同一日錄曬

定真係收收埋埋好多相
（就算唔放有佢嗰3張相，都知嗰輯相係佢放）

定部電話對所有member都係極危險

對once嚟講就好正

Girl groups June brand reputation rankings:

#1 TWICE

Ranked #7 fastest kpop MV to reach 100 million views

一粒粗卡

GB stage了又唔知等幾耐先再CB

生日直播

估唔到 喺youtube放定點?

[안방1열 직캠4K] 트와이스 'MORE & MORE' 풀캠 (TWICE Full Cam)│@SBS Inkigayo_2020.6.14

200614 INKIGAYO WINNER - TWICE (트와이스) "MORE & MORE" 5TH WIN

[앵콜CAM] 트와이스 'MORE & MORE’ 인기가요 1위 앵콜 직캠 (TWICE Encore Fancam)

[앵콜CAM] 트와이스 'MORE & MORE’ 인기가요 1위 앵콜 셀프캠 (TWICE Encore SelfCam)

未知啊
會唔會播完第8集再下星期就播呢

Things Jeongyeon wrote on her phone to fans while going home

-Stay healthy!
-Thank you for 1st place
-It’s the last (music show)
-Thank you
-Be well
-Momo babo (dummy)
定真係好正

呀定

唔知幾時先可以再見到佢地 希望多啲vlive同上節目啦

應該keep住仲有啲野睇,未必係電視綜就係囉

Jihyo’s IG video with Tzuyu’s Oscar winning nosebleed acting 😆Adorable @JYPETWICE
小學雞劇社第二彈

日單應該就出 同埋上日本節目 都仲有野睇既

佢地去到日本咩?

可能拍定片 我都唔知 但講左會上渋谷之音

3mix互疾就係正

好想睇佢地再開 除左搞笑 佢地都會成日唔小心爆幾多野出黎

紗瑜

冇諗過佢地以前竟然有門禁

仲要係10點 唔知幾時開始冇呢

Chaeyoung’s result for the MBTI personality test is: INFP-T (same as Momo!)

📊 51% Introvert
📊 88% Intuitive
📊 58% Principled
📊 57% Curious
📊 68% Cautious

Up to now, 好似只有Sana係外向

中到痴線

禁戀令完左之後

係咁遲就慘

公道說話！

Hanteo Realtime Chart

20/06/15 9:13 PM KST (Day 14)
MORE & MORE — 3,534 copies sold
(Total — 360,034 copies)

TR大貨成都市傳說

上星期好似有一日比較多 可能就係tr貨 其實之前第一日爆十萬 講明入面係有部分係去日本 始終唔係個個日飯都tr買

我彩

TWICE “MORE & MORE” 60 Seconds Speed Interview_ MOMO

點都要提起隻衰狗

Stream TWICE’s stages so they will have chance to win at Music Shows!

Inkigayo:

Music Core:

Music Bank:

Show Champion:[url]
[/url]
Mcountdown:

M/V:

[MELON] 2020 HIGHEST UNIQUE LISTENERS IN 24 HRS BY GIRL GROUPS

#TWICE 'MORE & MORE' 701,929
#OHMYGIRL 'Nonstop' 614,160
#Apink 'Dumhdurum' 579,741
#IZONE 'Secret Story of the Swan' 458,115 (new)
#IZONE 'FIESTA' 409,246

We still keep the record!

200616 "MORE & MORE" Oricon Weekly No. 1

Overseas female artist's 1st album, 2nd place

第1位係BoA 7張唱片
TWICE係 6張唱片

投票啊

笑死 其實係咪亂入架佢

係 應該幫手順便宣傳 但搞到好多韓飯呷晒醋 借d意係咁屌公司對twice唔好

sana應該睇完twitter見到咁 都好醒目係ig澄清返

friend開個玩笑都要呷醋

韓飯不嬲好玻璃心

紗d笑聲真係好正好healing 有字幕即睇

下次cb唔知等幾耐了
希望daddy年尾可以比佢地cb多次而且係正專

三歲琴晚先問點解大家咁期待正專佢地都係負出咁多努力去做

佢地年尾實出多次既 始終要搵錢

TWICE “MORE & MORE” 60 Seconds Speed Interview_ SANA

紗其實live算穩

講還講 唔好po樣

投票啊 差距其實唔大

6 wins

Twice More & More 6th win
Twice Total 103 wins

How to watch TWICE's Acuvue Live

1. Go here Right pointing backhand index
2. Choose a region to request to join the private facebook group
3. Wait for the live facebook link to go up

The live will start on June 20th at 8PM KST

<MASS STREAMING> As request & a need, we are inviting every ONCEs to join the 3-day streaming on June 19-21.
9AM-11AM KST , and
8PM-10PM KST

Reminder that MV Views hold % for music shows!

Show Champion: 10%
Music Core: 10%
Inkigayo: 30%

We can still help for @JYPETWICE to get them wins so please stream!

Goal: 115M views this week

Make me go 編舞如果係咁都唔錯

可能個個都期待正專會係大製作 ?

gfable紗

佢橙頭真係好出色

係佢個人太出色

心唇啲相真係不得了

繼續刷

一心為贏答得好快

4秒一條真係好痴線 睇完問題再諗都用左起碼兩秒 得番兩秒答
Btw第三個話冇part喺M&M係鐘意

今次係feel到佢地都唔太鍾意,希望下次CB會有返首岩佢地既歌, 可能用firework 或者 sweet summer day做主打仲好

SSD唔係佢地會再走既風格架喇

Shadow最正

想有機會睇到哂sidetrack既live

如果好似上面有人提過佢地開online concert 先有機會

但我覺得如果開con
都係唱sweet summer day或者oxygen嘅機會大啲

今個星期六acuvue有live 佢係限時有問想twice唱咩歌 可能有機會唱多首sidetrack

fanfare隻舞chorus個part有得睇啦 係久違亦都係韓國一去不返嘅元氣風

可能有機會既 我都想佢地試多次dance the night away個種style 我覺得最岩佢地

好想知twice 唱nonstop 會點
雖然都唔會再唱呢type ge 歌

本身覺得佢地會prefer 少表演過嘅concept/一d聽落去好明顯之前冇嘅歌 好似get loud, love foolish呢d 但俾武肺搞到冇左個twicelights finale 隔多左年就真係難估左好多 太多新野了
Oxygen應該必唱我諗 已經有三個話係今次隻專最愛

想像唔到 幾時年末會再有互相cover嘅stage

但我最麻麻oxygen 完全唔明點解係後備主打 好彩feel special 係主打

Feel Special>Oxygen>More&More

都係既 同埋覺得twice會唱得舒服d 感覺twice應該想oxygen做主打 但最後公司揀左jyp既more & more 佢地應該都唔太鐘意

最鍾意heartshaker 係呢首帶我入坑

瑜教豆腐中文好好笑

「周子~瑜」

Jeongyeon and Tzuyu doing voluntary work on stray dogs

突發

條藍色褲好似打底褲

Fanfare wwwwwwwww

覺得呢首好好聽
好鐘意佢地玩水彩個時既笑容

好過more & more 副歌好好聽 拍得個個都好睇 雖然睇唔明個堆洗衣機

Momo唱日文ok吖！
似One more time, candy pop, happy happy
可能日本Onces 鍾意依種style！

睇睇下見到recommend 仲以爲又係fanmade mv

中譯本

係咪得我一個覺得個mv嘥料
好似幾個風格嘅畫面堆埋一齊咁
真係有啲似fanmade mv

講到明唔會，唔好太多幻想

仲好講，三個話最愛得一個唱到

9隻蝴蝶

佢有一下係三個字都
cute到呢

突然有日文新歌..

久違咁整隻元氣風又幾正 滿足到某d once啦 隻歌幾好聽

好有深意 但我地睇唔出

Fanfare is now trending #1 on Yahoo Japan real time search and #7 worldwide on twitter

日本歌都推到上worldwide trending之前好似無試過？

我意思係佢地既歌

南真係好撚靚

我係某啲once

最愛嘅37line

我都估唔到自己係
同埋chorus d part切細d又幾正 一個chorus已經聽到六把聲

見佢地判元氣風死刑咁款真係
希望日本可以keep住偶然有一首

韓國果邊接近可以話死刑嘅

唔開心嘅時候重睇一流

韓國果邊佢地應該有say啲
日本呢首好似同東奧有啲關先走呢隻曲風希望仲有下次

清 就係有say d先接近死刑

就係呢個意思囉

Fanfare has debuted at #1 on LINE Music Top 100.

有DubChaeng嘅地方就有我

bro長大了

bro

日本啲MV好鐘將Bro同37放埋一齊

㗎仔識啲嘢

真係好鍾意呢種style，係聽完會覺得開心，睇mv會笑嘅感覺

點解叫37?

Mina同Sana喺日文同37同音

韓國4日前有IG post 左呢段片, 跟住就melon多左人search fancy 同埋有新聞報

希望nayeon,jihyo 大膽去唱多D live

佢地已經係最大膽去唱嗰兩個

United World Chart — Track Chart (Week 25):

#39 (NEW) TWICE
— More & More (64,000 sales) [HOT SHOT DEBUT]

係 不過I love you個位 nayeon都唔多唱 希望佢可以唱多d 不過可能之後只有演唱會先再聽到fancy

好似會幾好睇咁

Music Bank 一位

我愛TTT系列

定有睇直播

200619 MUSIC BANK WINNER - TWICE (트와이스) "MORE & MORE" 7TH WIN

【中字】日本新聞節目報導TWICE的日本新單曲「Fanfare」MV解禁&發行消息！(共8則) 200619

正

Sorry! Wrongly posted!

TWICE Schedule
June 20th (KST)

🗓12PM Video Call Event 1 (online fansign)
🗓3PM Video Call Event 2 (online fansign)

🗓8PM Acuvue Define Live
- How to watch:

🗓11PM 'BOATTA' episode on youtube

Twice More & More 60 second speed intervie — Dahyun

九個一齊出現既綜藝
係once都愛

仲要manager都玩埋一份

睇啲人同佢地video call啲相，gif同片

笑容 好似同女朋友傾計

好葡萄

200619 MUSIC CORE WINNER - TWICE (트와이스) "MORE & MORE" 8TH WIN

好似有個韓飯冇錄到 叫其他once錄
南今日應該跳咗幾次

Live ge oxygen

豆諗住唱豆腐個part

定連自己寫嗰首歌名都記錯

俞定延到底要柒幾多次

全部都特別要讚Mina 好可惜上音放成日都好難聽到佢把聲 唔知關d咪定佢自己細聲事

我覺得應該係佢自己細聲 因為可能驚炒車緊張 自己live放鬆啲無咁大壓力所以會開口大聲啲唱

有野睇 有英字

一開始已經黎料

我反而留意mina條頸鏈係咪就係定送比全隊嗰條？我見南好多時都有帶，好有心

mina今日係fansign先講話近期最開心既事就係可以9個一齊表演

我好唔明點解呢個Fancam冇俾人吹奏
真係好正

TWICE “MORE & MORE” 60 Seconds Speed Interview_ CHAEYOUNG

係咪可以期待下

中字

好多賢v睇

cb前啲v都未睇 有排追

靚到癲咗

點人數

心靈飯巴哩啲時候先上水

nojam bro好有趣

已經冇人上水

2020.06.21 @SBS INKIGAYO WINNER - TWICE 'MORE & MORE' 9th WIN

聽朝係咪有咩出 明明一直一日一條

有中字

TTT掛

TTT一直星期五 Teaser嘅話好似唔駛咁趕

朝早唔知 下晝就應該繼續MBTI
係新嘢既話唔知會出咩呢

MBTI真係拖太耐呢個60秒又係,都promo完都仲出緊

60秒一日一集都還好
MBTI一個禮拜一集真係等到頸都長
要兩個幾月先出哂

角度始終如一

做人咁辛苦為乜撚野呀...

TWICE's documentary was originally planned for 8 episodes but thanks to the love it received globally there will be a 9th ep released on June 24th 11PM KST

The 9th episode signifies that TWICE is complete again with Mina, and the series is now complete with 9 episodes

The 9th ep will show the preparation process of MORE & MORE, and members talk about the future of their group

Looking back on the YT series, TWICE said "I felt how precious the time spent with fans at concerts was. I hope TWICE will be remembered by many people for a long time."

cr. misa

TWICE Will Perform Special Stages on MusicBank First Half-Year Special

TWICE TV “Finding TWICE’s MBTI” EP. DAHYUN

Dahyun’s result for the MBTI personality test is: ISFJ-T (“Brave Guardian”)

Bar chart 51% Introvert
Bar chart 68% Realistic
Bar chart 53% Principled
Bar chart 83% Planning type
Bar chart 60% Cautious

好似得Sana係外向

所以成員對住唔熟既人都唔係好放得開

Dahyun: I get hurt more than you think (from other people’s words). The other person might have said something meaningless without thinking much of it, but when I hear it I might think a lot of it. So I just try to let things go, because otherwise it would only hurt me more.

賢賢

其實moov係唔係已經唔會有M&M 等左好耐都未有

但起碼豆同豆腐都係接近一半半,所以唔係真係好i得好勁

TWICE - Snow White and the Seven Dwarfs
好似唔會係我期望想睇嘅野

可以考慮轉KKbox
好似過左一兩日就有

可能幾好笑 諗緊係咪仲有多個做王子定皇后

可能有個做個蘋果
俾公主咬

mv尾原來係連special stage

TWICE's smash hit Single MOREandMORE is this week's highest debut on the Global Track Chart at no.39!

50 agency officials participated in a survey to choose “power people” in the music industry in 2020. TWICE was chosen as the #1 girl group with 111 points

Sports Chosun, the company that conducted the survey, says TWICE has been continually chosen as the top girl group by agencies since 2017

"GG with public appeal & strongest fandom"
"Popular not just in Korea but also overseas"
"Led the revival of girl group hallyu in Japan"

From: misayeon

豆腐比女once撩之後怕醜笑

Are you ok？

抄定note先

早日先撩完彩

Youtube comment: Bruh this might be the most information we've got Dahyun in a single video than in anything in the last 5 years

暫時覺得賢呢個MBTI最好睇 佢舉左好多生活化d嘅例子令本來較抽象嘅野易明左好多 真係好似了解左佢多d咁

期待我三歲MBTI 2yeon埋尾

Btw今朝都冇野出 做咩尋日出瑜個問答出得咁急 又撚once

都唔知係咪禁錯時間出post

個投票好兒戲 一投可以投200個

佢要日日投 再用每日個名次計分 投哂daily先
ever heart要留起佢 好煩

SOBA POPULARITY AWARDS
(Bar chartReal Time Girl Group Ranks)

#1 TWICE 3.1M+
#2 3M+

Keep on collecting hearts and vote for TWICE

Add us : TWICE VOTING TEAM
We will send you a hearts 3× a day

LINE MUSIC CHART (03:00 JST):

1. Fanfare (=) *104 hours at #1*

To summarise:
1) Use only DAILY HEARTS to vote, do not use EVER HEARTS anywhere
2) Usage of EVER HEARTS will be announced LATER ON!
3) Vote on TWICE 팬연합 (Fanunion)’s post instead of rank because you and poster will get 10% of the hearts back if more than 100 hearts are use

[CHOEAEDOL VOTING]

ONCE! The following is the voting guide for Soribada Popularity Awards on CHOEAEDOL app! Do vote for TWICE!

Remember to input ‘TWICE 팬연합’ as recommender!

佢抄溫屎pickup line用嚟撩mo但mo唔理佢

定既英文聽落好似好咗
句7am

SOBA POPULARITY AWARDS
(Real Time Girl Group Ranks)

#1 B 9.5M
#2 TWICE 9.3M (-1)🚨

We have dropped to 2nd place Keep on collecting hearts and vote for TWICE

TWICE TV “MORE & MORE” EP.04

Choeaedol Soribada 5PM KST update:

#1 — 16.44M
#2 TWICE — 13.82M
#3 — 12.26M

Watch 10 ads every hour, send hearts to your friends every ten minutes and post pictures in the TWICE community!

多賢

同once係咁撩來撩去

睇佢地互動 覺得佢地真frd

咁請得佢去,都唔會假既,睇完感覺YERI都係幾直接既人,同NAYEON應該幾夾

[ENG SUB] 200608 Inkigayo Unreleased TWICE

Links provided will only be available for 24 hours.

勁短 舊蘋果都未食哂就睇完

應該喺圈內唔計自己團最fd添啦

Nayeon 同jisoo都好fd 記得nayeon up左個張p圖

係咪好耐之前 B團我完全冇留意

最後佢地段感言
唔敢諗之後如果冇咗TWICE會點

大家都多咗錢洗

頂你 還我感動

直呼JYP好撚勇

估下邊個走先？

"I want to be my complete self. I want to be someone that even with a glance from a distance you'd think that's Chaeyoung. I want to make a difference. Even if it's just a bit, I want to change as many things for the better as I can through us."

9-1=0
我相信佢地全部都會留低

呀豆著啲衫離遠都認到

好好奇彩幾年後會做緊乜

又開始討論冇TWICE嘅日子會點

咁都要佢地講先既

Harpers Bazaar

藝術家

Bopa個樣唔同咗

其實Twice有邊個無養狗？

真係可以開一個狗狗團做綜藝！

小隊係貓奴,紗屋企應該無養狗
而我懷疑豆腐仲驚緊Ari以外既狗,起碼驚驚地boo
不過我想睇下室友啲貓貓狗狗互動

Acuvue Define x Twice Live 20 June 2020

豆腐仲係會驚大狗
至於boo佢似嫌佢臭同污糟多過驚佢

腹肌

桃養既狗

TWICE TV “MORE & MORE” Comeback Week #1

豆有無養狗？

有兩隻

似係子瑜生日去個間餐廳

枱面係藍白樽身係energy drink？ 溝酒飲？

應該係幫助消化?

彩個頭唔同色，614仲未係金色
同埋食子瑜生日飯點會揀間食牛？

我都覺得食牛怪 但上次nayeon話去左韓式BAR慶祝生日
第一下以為係子瑜生日個次
彩個頭幾時係金色?無咩印象

應該都係呢個幾星期之內估計係其中一日video call

Mcoundown Summer Special，兩年前既DTNA

ending

條眉毛笑死

今日mina 豆腐同魚仔最靚
btw 定條眉好撚好笑

佢地全部都好得意 得佢係搞笑

Mina真係好得意

未到萬聖節都有呢類舞台睇真好

個個都好可愛呀

我睇緊d乜野

DTNA

M&M

著住M&M既衫跳DTNA

條眉真係好搶戲

我以為係王子添！

Mo戴住圓框眼鏡真係cute上加cute

屌你三本部 又冇字幕

5K睇好正

Pabo line好正 傻氣衝天

舞台行出黎果part極cute

今日個舞台好好睇 笑住睇足全程

CB完喇,你班柒頭食屎啦

可能係咁

等B站中字算啦
講真三本部算係咁㗎啦 拍左咁多野
希望一路keep住出TTT啦

心很累 咁基本嘅野都冇 唉 睇下又要等幾耐官方先會出sub

唔諗住entertain國際once你簽啲國際大label把鬼咩我心諗

施巴有冇馬尾定延喺今日music bank啲close up
又係冇定延fancam

我都唔明 師弟連中字都有 點解twice可以冇字幕

施巴萬歲

師弟係一本驢，獨立運作！

師弟係一本部，獨立運作！

到底有無任有wts gp可以收留
想圍爐打飛機好耐

睇中字既話，剩係可以靠B站
第一輯TTT EP2都仲未有中字

一個小矮人加三個更矮人

點解唔係個post度傾

多賢photobook 1 $100,
多賢photobook 2 $100,
To Once from Jihyo 1 $100,
To Once from Jihyo 2 $100,
Twice in Switzerland photobook $150,
想清下d 週邊 有意

TWICE經理人真係極限職業

Twice"s What is Love? has just surpassed 400 million by 810 days (2 years 2 months 18 days 5 hours) P.S. 2020 has 366 days, so showing "total days" is fair as different years have different days, and different months have different days.

佢keep住呢個勢後邊會仲有其他野睇悶既都係呢幾集姐

完咗cb又開深宵台

兩個一齊開

日本出道三週年粗卡

然後準備定你啲錢

琴晚三歲個chat真係心理輔導

半夜三點同once做心理輔導

家姐

記得mina都讚過佢好堅強

覺得家姐都算得上係twice同once既精神支柱
有咩事聽到佢講既野個心都會舒服咗

好多笑點同好懷念

大家記得投

臨尾爆升

英語擔當

TWICE MONOGRAPH
MORE & MORE

PRE-ORDER NOW (Global)

FEEL 到家姐係有練英文 係比以前進步左

家姐v chat+ 中翻

家姐MBTI

呢個髮型真係好靚

除左FS 全部主打都入

［member］想問仲有無人會想換小卡 [/member]

你想換？我有兩張重複咗想換翻兩張冇既

有啲咩想換啲咩?

fs好好聽 不過唔知點解音源咁差

呢兩張重複咗 只求兩張唔重複

想換你nayeon個張

好啊 交換tg傾？

好可惜！

你有咩卡換?

想換SAIDA
Sana差：23579
賢差：12368
我有：
娜：2，6
定：2，3
效：2，8
彩：7
Mina效CP卡

最後一天可以聽kpop

Highlight
子瑜想試Rap
家姐想試金髮但唔敢

Tmr開始只可以聽 c-pop

K-Pop Artist with more Korean albums with over 100,000 on Oricon Chart:

TWICE - 8
BTS - 6
SEVENTEEN - 4 albums
SNSD - 2 albums

想換紗得唔得

我靜係諗住換重複咗個兩張 唔好意思啊
不過你可以問問其他人 我諗好多人都未換齊

打左出黎，無人覆

呢家好少人上水 本身都冇諗過會換到

幫你推推佢

我有紗9賢1可以換
順便洗下牌睇下換唔換得返想儲既卡

娜1，桃2，瑜6換南234以外既南

南卡一張都冇 南碟就多

我有南7 wor

想同你換

我果三張你有野啱?

呢到有無人有投soribada

而家日日瘋狂睇廣告

好唔容易又反CUP

it's not over until it's over

今日好刺激 差好少
我用哂全屋企人既電話投

好癲 今日無諗過會贏到 對面啲fans好似多好多咁

#ProtectNayeon

又係個德國佬？

More and more comeback week #2

Twice tv 好睇左好多

儲心心投票呀
未down CHOEAEDOL既快啲down
晚晚好似睇跑馬仔咁 好撚high
ios:
android:

日日都糾結all 5 all in

仲有成個月

日日跑馬仔

我屌你三本部又冇字幕

佢真係諗住唔CB就唔做足

今日嬴個馬鼻

唔講以為係咩大要求

真係唔知點解每集都要出黎屌一次

我都唔想 真係on9到忍唔住

MiChaeng一推
小學雞南扮豆knockknock stage個樣

仲有扮豆idol room揸車扭啊扭

做緊shibuya note 陣間會出

Fanfare stage

呢幾日預計得幾好

努力儲心

成日禁睇廣告都彈句temporarily unavailable出黎

你用ipad?

iPhone
成日都冇廣告睇

好靚

TWICE TV “Finding TWICE’s MBTI” EP. JEONGYEON

TWICE’s MBTI personality types

Nayeon: ISTP-A
Jeongyeon: ISFJ-T
Momo: INFP-T
Sana: ENFP-T
Jihyo: ISFP-T
Mina: ISFP-T
Dahyun: ISFJ-T
Chaeyoung: INFP-T
Tzuyu: ISFP-A

南效一樣omg

Mo Chae same
jy and dh same

都估到定係ISFJ-T type
同我一樣

8個introverts + Sana

係名井南呀!!!!!

話說點解又冇字幕
翻譯組係咪好唔夠人
近期嗰d都冇哂

不得了

JYP小作坊
Cb完要還返team人俾其他artist用

真係好想投訴 有d有 有d冇 唔知想點

咩渠道投訴最有效 真心想屌下

唔知 好似有人試過fan.jyp投訴 不過唔覺得會有用 我都想投訴

租架廣告車去佢樓下行

最近GOT7 fans 真係咁做咗！

TWICE搵咁多錢 到2020年可以連字幕都冇 而有字幕係有助佢地搵更多錢
咩理由都好冇字幕真係講唔通 冇人整識就請人啦屌你 真係講到口到臭 本部長係諗緊乜撚野
同埋係咪完全冇人睇fans嘅feedback, youtube d comments? 見唔到近排條條片都好多人講字幕問題 係到做緊乜

GOT7 fans 真係整咗部廣告車喺JYP大樓對面！

呀賢入社8週年

再加Twice成軍5週年粗卡
睇返以前16嗰陣佢地仲有baby fat好懷念

就係見到先講

大個又靚左，但都懷念佢以前啲baby fat

都係果句，出片連英字都無就不如唔好簽美國公司合作

上年去完jype大樓之後 睇親d綜藝好鍾意離遠影埋去影哂成座大樓 見親都有種親切感 幾時可以再去

今日choeaedol可以投下呀賢 等佢有第一
未開始玩既可以down個app幫手投下
冇時間睇廣告既話日日㩒入去login都有心心賺
多你一個心都好多

每年呢個時候都要拎出嚟懷念一下

不敢直視

賢賢V

唔同感覺既fanfare

intro幾好聽 之後就好似唔係好夾

豆腐真係

真Twice

真once

佢應該連自己鍾意咩歌都唔想比人知, 成員都話佢都少講自己野

如果係真 真係理解唔到呢個諗法

定延有聽Lisa 識貨

可能有睇鬼滅

Manager unnie

今日呢個平app開下果個app開下真係有用咩

唔同平台搞 多啲曝光率

係掛,但我覺得都係同一班人睇

屌你 是咪想我download晒啲gif逼爆部手機先肯罷休

牙定個雙下爬勁左好多

比堅尼身材仍然遙遠

唔講真係遺忘左比堅尼 真係唔知幾時會有認證照

想睇定著比堅尼

想睇全部成員一齊著

唱中文歌

晚晚都係咁 個心頂唔順 點捱到8月

最後十幾秒仲落後緊5M 跟住竟然反cup到
voting team真心勁

所以D票要投落voting team既po到,大家都多10%

韓國時間11點前投 佢地先會有10%
所以daily heart最好呢個時間前投哂佢先
ever就留返最後衝